點樣可以提升女人味

男朋友話覺得我有d小朋友feel
佢話想我成熟d 有女人味d
我諗到既係少d講粗口同少d講咸濕野
外在就著多d裙 黑絲咁

仲有咩方法可以提升內在外在女人味？
巴打究竟要求既女人味 即係咩
好抽象

切左j先

個個都話我有女人味
連女仔fd都係咁講

一定有曲線 然後係打扮
著d令自己望落成熟性感但唔暴露既衫
唔攪太多花樣

不過細路扮大人會肉酸過細路女
你自己諗諗適唔適合

我同佢玩pubg惡啲都比佢話男人婆
以後少啲同佢打機算
佢係咁話我平時扮嗲 好假
大佬啊 女朋友嗲下你又比你話做作
Jm9

同我扑野

都話我無j

係啊 我講野唔叻
可能無讀中文太耐 有時講野措辭1999 諗唔到個詞點講咁
1999咁講野 搞到似小朋友

有踭鞋

女人味呢家野
同年齡 閱歷 經歷掛勾
屌你咩十零廿歲靚妹仔講乜鳩女人味

20歲死靚仔唔通又有佬味咩

嫁俾我

我都想要個細路女啲嘅女朋友

做運動練body

你岩 咁我放棄了

叫你男朋友搵個第個啦

好gay
男人老狗提升女人味

有D女人天生就有女人味
後天想有就要從打扮,談吐,學識入手
年紀大D就會慢慢有女人味喇

你男朋友都幾on9

再講多d咸濕野

岩，睇下fyy

剃腳毛

做雞自己有女人味。

你宜家幾大呀

睇你講啲野都好難有女人味喎
你睇落似死o靚妹多啲

有排你練習

咁就死得
打幾個字已經比你睇穿曬
睇黎我無得救

成熟女人講野係點架
好想學
真心